外國人一定會咁諗：反修例運動，條例都撒回左，你地重搞事？

呢鋪真係就輸！
求大量國際文宣！

外國人一定會咁諗︰你班儍閪咁就收貨？香港人，食屎啦你

推

推推推

繼續機場春袋。
汽水港鐵。
油畫保皇黨。

咪on9啦

玩咗咁耐, 全世界都知你係捍衛緊自由同公義, 一日冇真普選, 一日都冇嘢贏過

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

push, 自由世界必須抗衡中共

個個外國人當我地抗共先鋒